其實㨃冧班煙鏟犯唔犯法

班煙鏟係街上面釋放二手煙
夾硬逼我地吸 應該算係慢性毒殺
如果㨃冧佢地
法律上算唔算正當防衛

試下咪知囉on9

試下踩鞋爭
出氣一流

唔想行埋去 班撚樣好臭

橫掂都要加速過佢
踩鞋爭只係順便

佢停低著鞋果陣仲可以係耳邊祝佢生肺癌

攞個滅火筒噴佢有冇得諗

型到

參考法國痴線佬

行佢前面係咁放屁，有冇效？

戇鳩